女仔唱咩歌可以冧到男仔?

Lied

樣靚就得

女追男隔層紗
肯主動贏7成

好聽就得 不過樣都要有下咁囉

士林夜市

靚女唱咩歌都得
唔靚最好唔出聲

靚女都有好難聽既聲嫁

是但啦 靚女食屎都係靚女 做咩唱咩都冇所謂

細水長流

冧爆

無

個樣衰 唱咩都冇用 個樣靚 唱咩都好聽

你呀媽大減價，益你呀爸

條女就係唱呢首

愛我別走

大波

用個閪唱就得

識貨

just like this

最好時光

感激遇到你